# README #

Коллективный проект по созданию библиотеки ресурсов.

### Общая информация ###

* проект открыт для редактирования и доработки. 
* создан в 2020 году в рамках образовательной программы "Яндекс.Практикум".
